其實今日好危險無地鐵

有沒諗過大圍捕？

今晚大圍捕